Quora 被深藍洗板

Quora 哩個平台好多外國網民學生用，近排非常多自稱香港居民不斷發 支持修例，政府，警察，叫示威者暴民，吹捧中共 嘅答案

自己打左個問題，結果有人答我 美國搞事

識英文真系幫手答一下 Hong Kong 嘅問題，唔好輕視外國網民力量

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

已經好落力。但係真係太多五毛

推